利物浦第一球過撚晒白線

咁都唔當入
黑撚到

有咩証據

重睇啦 7頭
未完全過架

好似有十份一個波未過白線
都唔會計入波

乜都信哂機器
唔洗人踢啦

岩牙
都唔洗你低賤既人牙支牙左

咪柒啦

唔入仲叫第1球9

個system都唔知準唔準 一個波皮都睇到

咁撚樣已經入啦

尋晚睇住佢話no goal
你識波定球證識波牙 連登仔

咁都no goal, 波真係難踢

條白界畫粗左

goal!!!!!!!!!!

樓主係弱智
大家唔好怪佢
入入入入你老母

當然係我sick波啦

呢d 所謂技術根本係英超打假波其中一環
盲嘅都睇到過撚晒白界
又係嘅, 如果季中就抛開10分揾鬼睇

主球証 曼市人 so ?

Arm ge
係要幫利撚搵下台階既

岩既如果唔係猁狗黑左咁多場，鏝一早抛開，到時揾鬼睇

感覺利物浦會後勁不繼
曼城穩定d

笑左，你隻眼準過視像